[
    {
        "randomId": 612
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kakubagarira",
            "option_1": "Agahinzi kamwe mu murima",
            "option_2": "Ibere ry'inkumi",
            "option_3": "Inzira",
            "option_4": "Umuganda",
            "correct_answer": "Agahinzi kamwe mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nkubise agahini hasi nti bazimu nimuzuke",
            "option_1": "Umutozo",
            "option_2": "Umwungange",
            "option_3": "Umuntu uri ku ipikipiki",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Umutozo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Intashya",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kubira so hepfo mukubire haruguru tumwite Rwabuzutu",
            "option_1": "Inda mu musatsi",
            "option_2": "Imende ku mugezi",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Ijambo ry'umwami",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "option_2": "Ishyiga ry'inyuma",
            "option_3": "Umucaca mu ruzi",
            "option_4": "Ikibyindi",
            "correct_answer": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Igiti kinini ruhumbanyoni",
            "option_1": "Ijisho rya mukeba",
            "option_2": "Agahaza ko mu rubibi; inkongoro z'abana",
            "option_3": "Ukwezi",
            "option_4": "Inkono ivugirwamo umutsima",
            "correct_answer": "Inkono ivugirwamo umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze kwa Byucyucyu bacyugariye",
            "option_1": "Inyana iri mu nda ya nyina",
            "option_2": "Akabuno k'imfizi",
            "option_3": "Akanigi mu ijosi",
            "option_4": "Umunyinya",
            "correct_answer": "Akabuno k'imfizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze aho ndora amenyo ya Ruganzu",
            "option_1": "Inda mu mutwe",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Imiduha",
            "option_4": "Umugengararo w'amasaka",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kivuye i Nduga kiririmba",
            "option_1": "Imyotsi",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Uburo",
            "option_4": "Ikirizo cy'intama",
            "correct_answer": "Ikirizo cy'intama"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Intosho mu manga",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umuce wo mu irebe",
            "option_4": "Agahinda mu murima",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]